
Забей, на тех людей, что говорят больней 
Жизнь бьёт тех, кто стал смелей 
Я не советую, на жизнь не сетую 
К слову отношусь, прям, как к инструменту 
Я Капа, я не король, но могу им стать 
Как пешка лезет в дамки, твою мать 
Им проще сказать, чем сделать, ты это знаешь 
Дай своим мыслям руки — не прогадаешь
Из крайности в крайность метаться щас не ново 
Судьба бьёт больно, бывает — до слёз 
Кто же босс? Да не вопрос, подумай сам 
Перед тобой сейчас в полный рост в серьёз 
Этот метод тем, кто пренебрёг лишь тем, 
Чтобы в клетках не быть в чужих руках марионетками 
Ты знаешь — ни чё не потеряешь 
Если мне скажешь, что в тихие игры ты не играешь 
Чё дал бог, то и взял, бомби по крупному 
Слушай, не околачиваем хуем груши 
Хоть плачь, хоть смейся, хоть ты разбейся 
В кровавое месиво, сын, но своего добейся 
Это так, сын, по любому так, сын.
Слышь, чё говорю, сын, сын, берегись 
И чё ты взял, сын, то и проиграл, сын 
Чё не проиграл, сын, то пробухал 
А не пора ли проходить суровую жизни школу? 
Я знаю, будет трудно по началу, нет спору 
Но позже вылезешь из кожи 
Лишь бы добиться своего, жизнь дороже
Лечить дуло пистолета беды каждый может 
Следи за собой, будь, парень, осторожен 
Годы, что прожиты нас не ебут 
И пока я веду ту игру по любому 
Силы перевес на моей стороне 
Играешь не всерьёз — остаёшься в говне 
Это для тебя, пацан, как на реакцию тест 
Опоздал и для тебя нет мест 
Может в этом деле тебе и повезло 
Но часто везение меняет западло 
Не твоя вина, что фортуна повернулась задом 
Значит так надо, не ищи, браток, опоры рядом 
Не робей, а то 
Будет тебе тяжелее, будет тяжело 
Хардкор – по любому случаю, говорю, он мой 
И нехуй тут так переживать 
Это так, сын, по любому так, сын 
Слышь, чё говорю, сын, сын, берегись 
И чё ты взял, сын, то и проиграл, сын 
Чё не проиграл, сын, то пробухал 
